# De sky tree gaat een jaar lang in 3 kleuren opgelicht zijn voor de paralympics

De paralympics lopen volgend jaar van 24 augustus tot 5 september.

Nog een jaar tot de nacht van de 24e zal de Tokyo skytree rood, blauw en groen oplichten. Dit zijn de 3 kleuren van het paralympics symbool.

Het lightup bericht is op 30 augustus van 20u30 tot middernacht te zien.

Van de 24e zijn de posters, t-shirts,... van de Tokyo olympishe en paralympishe spelen te koop in winkels en op het internet. Het bericht dat werd uitgezonden is dat we samen moeten oplichten want de paralympics zijn binnen 1 jaar.

De CEO van de Japanse Paralympic Commity Torihara vertelt als de wereld corona overwint we hopen dat we kunnen voorbereiden op de paralympics.

Ongekende kanji: 委,越,準,備

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012581961000/k10012581961000.html>
